2隊紅牛同一老細應該點搞?

星期五踢

推

打和各拎1分

4:4
自己買和其他

依D真係內部傾好晒
不過我覺得奧地利勁D